解放軍去撚左邊啊？！

6月話出解放軍出到依家都未出？
食緊草啊？
摺被摺左3個月都仲摺完？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

證明一切反革命力量都係紙老虎！

做得忍者，一定要識保護自己

光復香港！
時代革命！

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

依家香港出埋汽油彈、磚頭、有人斬到狗殘廢，解放軍都未出嚟吖！

解放軍同阻膠一撚樣

行動升級 = 摺被

出黎啦解放軍！

直接去搞軍營一定出

喺流浮山同刀手開緊P

登陸香港？

同少林和尚一齊盪失路

今朝IFC影到

去到67個個level先叫有基本資格出老解

我睇死就算有狗俾欖生燒死都唔會出老解。

可能為國殤日安排

秘密出左喺蓄龍度都冇人知